有事走入富豪洒店

如果無路走，走入富豪酒店

自推